感覺好似少左火

如題

有咩問題

有火又點

p牌三毛

p 牌 狗

講左唔玩火，用水

講左改轉職嫁嘛...

新既改版 水魔法攻擊力都加哂...好多之前玩開火系既都轉哂裝改玩水魔法

個火解咩先
少左團火定係火魔法

5號後團火低溫左，我相信好多人都覺

屌 唔係放火個火啊on9
好似少左市民出嚟

今日我係機場都覺得少左人

求求大家，盡快去換美元現鈔！

仆街 得你一個明…
都唔知成日笑鳩p牌做乜柒

係, 感覺上好似8月5一野爆哂出黎
依家成班仲回緊氣
我覺得真係要搞多次大遊行再assemble返d人出黎

____________________________________________

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

原來五毛最想睇火

算撚數啦你

屌你老母就5毛
燒鳩你塊臭閪

五毛狗

少左火就返屋企訓啦
bye

又想撩啲巴絲要見招拆招架嘛

85後係泄咗氣 我哋需要新刺激去trigger